天恆天澤邨人小心，有狗車

10秒前影

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

咩事?

唔知，但隧道位既各位things,小心

chings

狗車內有6，7隻犬